[連登膊頭有花既同我入嚟] YouTube 好多抹黑抗爭活動嘅垃圾片

今日係地鐵見到坐我隔離個兩個廢老都係到睇YouTube 我就八卦望左兩眼
一望完就忍唔住屌左出聲 左邊睇緊抹黑眼中槍少女 右邊就眼緊抹黑818和平示威係怕左老解
我之後分別問佢地點解會睇 佢地話係YouTube 熱門熱片到見到
之後我上youtube一開熱門影片 全撚部都係依啲片
到底有冇方法令依啲片上唔到熱門 廢老冇咩判斷力 好容易就會信左 加上今日開始中國開封Facebook大量五毛一直分享 好快就會以訛傳訛 洗廢老腦

連登仔點反擊好？

p牌仔推唔到

好多人入去比dislike，結果反而幫咗依啲片

好多人以為FB比嬲嬲或者YouTube比Dislike就可以令對家收皮

p牌仔冇人權

籌旗放youtube廣告

幫你屋企人訂閱MY RADIO 升旗易德道 D100,APPLE 立場花生台城寨

通常都係推你訂閱的野先

見到屋企人YOUTUBE FOLLOW 奶共CHANNEL立即UN左去

仲有訂埋新唐人,大紀玩,自由亞洲

pish

點解一路無人做？
要我睇王國紀元？